CU ee 定 UST ee ？（後門狗）

點揀好

CU EE must . CUHK we trust

in cuhk we trust

cu

中大engine 冇得同科大比 科大engine 高幾班

前途科大 Ulife中大

😭巴打 可唔可以講下究竟差距有幾大

科大ee

利申中大

UST for sure
等IE同EE合併返就可以考慮下CU

ee有咩前途可言

留喺香港咪冇前途囉
worldwide黎講,stem major第二搶手就係ee,第一係cs
至於香港人日日吹奏既civil喺外國淪為其中一個最差既major

外國神科 香港乞食科

梗係啦，香港engine黎黎去去得起樓起基建
得civil bse有得撈，其他major一係同bse爭飯食，一係做code monkey

中大一定讀得最開心

化工呢

要睇油價氣價
全球油價氣價最高果段時期，化工=自動印鈔機

ee grad入ibank